完全唔明呢個時候仲講乜經濟

唔係應該講左抗疫先？仲講咁多經濟把撚
個巿差洗撚你講咩